有冇人去過泰國/台灣/印度內觀禪修營可以分享下

有留意開呢啲內觀禪修寺/中心
一直想出發
睇到泰國嘅寺多數都隨緣樂助
但好似要好嚴謹遵守d規條
有d驚自己咁多日唔俾講野同長期打坐會頂唔順
印度就貴，但可以早晚做埋瑜珈
有冇人都去過可以分享下

Push

push